第一次對南亞人改觀

打到啪啪聲

輸入秩序

屌 個gif圖
苦中作樂

一刀劈落去

笑咗

呢啲就真係勇武啦

南亞唔計

Loop左30次

就嚟可以碌個圈

但post出黎...

仲係到和理非既全部同我食屎，咁樣點爭取民主啊

我認打落去個幾嘢真喺睇到好爽
見制派 獅子狗又揸住嚟講 依度我都唔知點算

個廢老起到身個下好嘢

刀手

民意呢啲嘢
不可強求啊
支持嘅點都會支持
反對嘅
無論你做乜佢都有位入你
睇開啲
做好嚟緊嘅事就得

雖然認同你 但係你改過個名可能會更加有說服力

又loop左幾次

條片睇到佢其實係死撐 頭暈暈腳軟軟

人地幫手打鳩廢老 白衫做乜鳩指住人？ 有冇在場嘅可以答我

之後仲加多一拳打到佢瞓地

@ust南亞仔

我無條件支持你手足

打得好，大快人心，南亞仔都敢搞？未死過

果班人睇到既野根本同我地相反
咪撚理佢地

如果白衫係自己人咁就真係on9,人地南亞幫睇唔過眼出手。仲要屌返自己人

咪係 做乜撚野 真心想知

咁個南亞人咪坐俾人告得？連樣都有

如果比佢走咗會民意逆轉㗎

如果個個都好似佢咁 班廢老仲邊敢咁惡

型能到

真係一拳就瞓低

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

呢啲係真香港人

第咩一次
好多南亞人一齊出黎發夢
一開始已經改觀

屌你老母好撚型

好大力
佢係香港人

希望嗰2位勇士無事

為咗支持南亞仔 ， 聽日食百里香

Jeng

篤灰廢中真係......香港係比呢班人搞死

好想知之後會係點
根本打鳩藍屍先係正路
條廢老唔夠南亞人打就想搞其他香港人

最後唔聲唔聲起承轉合仲昇華埋個結局

仲問做咩 冇眼睇咩？

最後暈住起身仲要去屌人
應該揪佢第3下！！！

效法 比人打13拳果位手足 廢中都要硬食幾下

爽過睇AV😳

灰衫好撚on9
比人打到訓低仲要走過去比人打多下

坐監仲點爭取民主 你估人人都食政治飯？

南亞仔真勇武

南亞巴打

回光返照

希望係真

好撚正

佢要搞鳩你就搞鳩你 印巴擺明做實事

好撚爽

同熱愛這片土地

白裇衫個廢中仲話要拉佢，屌你老母
香港就係衰在有呢d人呀，柒出國際

和理非真係仆街來 人地南亞幫你地手
反而捉佢報警
屌 正宗豬隊友

去食石崗咖哩屋啦

一向都覺得佢地有好人

爽

型撚到

認得你條友上次問邊度要幫手
個個叫你唔好出嚟

好欣賞哩位巴打，真香港人

屌你仲未訓

證明啲垃圾藍絲只要我哋一還擊就即刻嗰個淆曬底只係識叫
佢哋而家咁囂張就係知道我哋只係和理非
自舉雙手任佢哋打
同埋就算佢打我哋都會畀警察放走

起個白衫底先啦，今次南亞仔幫拖，個自衫係到做乜鳩?

中咗流感 啱啱瞓醒

咁顯出擒日淘大打不還手既後生仔好on9

你真係好渣 你連個同鄉1成都唔知有冇

和解了，對唔住呀南亞手足

各有各做大家目標一樣

真香港人

他不是南亞人，他是香港人

Sor 囉 早兩日都去咗其中一幅牆幫手 睇住班學生哥 班廢老見我一行埋去即刻走住嚟屌 乜南亞人真係咁有震攝力咩

所以話民咩心呀
唔係奶共既見到都覺得抵死 大快人心啦屌

可能係籃絲

你得閒周圍循下都夠

驅逐藍屍外族，保護南亞香港人

真心係 堆廢柴欺善怕惡

本身有個南亞同學叫佢遊下行都話不了，又乜又乜咁。搞到我以為南亞人淨係識得拎香港資源，佢又有U讀又有公屋，好撚嬲。

係同一種人 可以學埋同一種語文
講第二種語文唔表示你係第二種人

無義士佢個樣
好多南亞人如果係土生土長 同香港人一模一樣咁愛愛香港 佢地就係香港人
———

支持中共/港共的呢班人助紂為虐 打死都唔可憐 希望左膠唔好出黎講咩暴徒又暴力 香港警察幾個打一個女仔到依家都唔肯成立獨立調查 唔肯行動時出委任證 你仲同警察藍絲講道理 仲慢慢跟程序 被打唔還手

帶多幾個frd

另外兩位講得岩架
有藍絲都話64的學生都抵殺
政治取向好難改變架
唔洗理佢地
係心水清的 只要見中共就反啦
仲同佢和理非非

一物治一物

點解分分下開佢變左打佢

正撚到

我無野講

主動打人,拍埋片入硬,
你自己試吓咁做
希望拍片嗰位再厚啲格仔

有料

我諗佢講上次要還拖姐
今次南亞仔咁主動連登仔應該學唔黎

南亞

最後有個粉紅色衫勇士補刀執多佢一下

同埋各位就算係唔贊成還手個班（和理非非個班）唔好去拉住要還擊的人 因為咁樣好易令佢更易處於劣勢 被人打多兩下又防範唔到 你想被人打個時唔還手係你的選擇 唔好阻住人地還擊

勁啊！

南亞同黑帶相比真係呢

上集😂

可以咁睇啦 我地可以話俾佢地聽 we cannot tolerate the intolerance 人嘅容忍係有限度

大家小心 段片有專業既打格仔 可以係特登拍
一陣又比藍絲拎黎講你地暴力打人

應該吸納香港嘅南亞人去做前線，分分鐘佢地汽油彈都敢擲

what else can we say. Good job bro!

義士請受拜

喺鄉下 佢地用開真槍實彈

好波

睇完心情好好

要俾個南亞人知道香港人對佢嘅支持

相信有唔少建制網媒會宣傳

我哋去搞亂檔

南亞佬都connect埋

大和解

睇到好撚爽

上曬報,我擔心藍絲廢老加埋東方比輿論壓力壓力差佬,
個南亞仔比人捉嚟祭棋
同雨傘真係好大分別
上次班勇武人仕係你自己唔還手無問題但唔好阻住我還手,唔好督灰,
今次係自己唔落場還手,但又屌人唔還手

下次拍片唔好擺上網，一係就打格仔啦

大快人心！
我愛你香港南亞朋友！！

我識d南亞人都好nice架
佢就係一個例子
劈唔撚死條廢中 真係好溫柔

你咩都冇做都話你暴力比人洗腦啦！佢地真心覺得學生暴力咩？覺得學生係暴徒咩？

唔係囉，你夠唔夠膽單拖走入堆暴徒中間，仲要郁手打人丫？

你想說服一班自欺欺人既人？

南亞打人點解會入學生數？你擔心下警察重點針對南亞迫佢地埋堆好過啦，南亞如果企中共果邊，真係冇得玩架！

南亞人都和解埋

佢地都係真香港人

多謝你地
以前因為南亞人入面一d毒瘤既案例，我見到南亞仔都驚驚地會兜路行，對唔住都係misunderstanding.
而家想講 香港有你地真好

背心佬無啦啦衝埋去濕佢兩下好撚治癒

Accha!
Humbe HongKong ware hai!

Gurga兵

嗰兩把星落去，KI咗條藍C

原來人地打你就唔得
係你地果邊既人打人既就對人改觀

We connected
南亞人

打得好！好爽！

打第二拳起唔到身💪

推！醒拉喂香港人

條白衫柒頭一定以為自己好撚正義

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

打得好

跟本就應該咁

咁前日個胖佬打人13拳又得？

一齊inbox陳大文叫佢del原片只keep有格嗰條片

好波！

不過下次由距撕爆距，我地要冷處理班藍絲
貼唔攰，撕先攰！撕幾多 我地咪貼翻幾多
冇人理距地既時候，距得都唔想再撕拉

連儂牆係一種精神，拆得幾多？
幾張紙仔 寫過容乜易！大家可以屋企寫定帶過去貼

務求唔好哂時間對付距地！

你打人地就你俾人拉，告你傷害他人身體
人地打你都係你俾人拉，告你用眼神傷害他人心靈

就係唔得 咪比人拉左
宜家又同前日果單有咩分別？點解要話個南亞人好波？

係拉住條道友既人救返佢就真

果個位後面個公園隨時三五十個南亞係度，又幾班係旁邊公園仔打波。

條老童還手？變撚左芒果入箱都似

btw今日行過請班南亞小朋友食零食先

試著用佢，而不用距

又唔好咁講 咁要有條友做吓呢d嘢
唔係睇落去就我地唔岩

轉頭整張｛請不要再迫害穆斯林｝

一早應該要咁做 難為啲人仲吹奏企係度比人打

成日講勇武 南亞仔都唔等黎講 直接突擊呢d先勇

但不得不提開遮呢個動作 睇落係有d用

先撩者賤

我睇佢力未出就咁樣 埋身幾野條友仲唔死

外國勢力

佢幫個淘大傻仔出返啖氣
加上唔會捉到佢 幾醒目

屌你老母啦

南亞水鳥拳

好治癒

代表左一樣野無論市民同警察都係欺善怕惡
如果香港人有咁勇武場仗早就打完
利申 打機玩開前排輸出

我而家係制止你再打人，請立即停手

雖然係咁講，但始終唔撚明
當我地比人打唔還手，藍絲唔會變到支持我地
反而還手打鳩番對面，自己友就即刻出黎割

嘩黑警上連登
單機啦撚樣

俾人打兩下已經企唔穩

影片嗰個人無野呀？唔好影勇武人士個樣呀

條道友本身都就死

on9 你睇下琴日單野藍屍群點講

因為我地太善良
藍屍已經冇人性 點會識分是非丫

粉紅衫揪左佢第三下

治癒

我睇片都覺條友啲態度抵俾人打

俾人打13拳位巴打係練武之人，呢條撚樣想企起身打番人又唔夠打

I respect you south-eastern

敵人既敵人就係朋友

你老母俾獅子狗屌完生咗你隻雜種岀嚟

屌 原來爸爸走得太前

無錯大佬
你唔駛出手，就咁行過，對家已經嚇到唔敢打人
你 chok 個兇樣，廢老隨時哇嚇到暈低

一直怪錯咗張超雄議員
原來佢係用心良苦

好治癒睇咗十次

南亞人 唔怕啦，走得甩就得，理毅進仔同廢老鬼認到你咩

打得好！
和理非係咪要去報警？

以後唔叫你地做啡皮狗

收皮啦P牌仔

下次有呢啲情況 旁觀者應該提手足快啲走
唔係一陣比和理非篤灰

咪撚share啦

第2個男做咩最後都打鳩佢一份
明明睇佢前幾秒仲勸緊

好型！

兄弟爬山
有人信和理非 可以
有人勇武 大家盡力救佢

覺得治癒

道友

第一日上連登？改晒觀好耐wo
呢家香港得番蝗

好正，係咁重覆睇

不嬲一半半 好果d去做垃圾回收 運輸養家

廢果d做晒黑社會

扮淨係識講自己母語大叫兇鳩班藍絲

正

行埋去比食多佢一拳？佢以為自己好打得？

香港人欠缺咗呢種特質 今次南亞真係好波 完全改觀

驗眼啦ching

好正

藍絲 叫打人者 唔無俾佢走，
黃絲 叫打人者 走啦 走啦

證明咩地方咩國家都有好人

真

果個係對家定係篤灰架

咁你唔出？叫人做自己唔做？
唔係既就收口 唔好分化

白衫廢中死撚左佢啦

定本身醉撚左？

太正，南亞人都睇唔過眼

大快人心

我淨係想講

大快人心

始終外族人

係地下碌緊果陣竟然冇圍踢，真係好綿羊

好爽

歡迎你開始進入八奇的思考領域

南亞啲差佬都唔認得+唔敢拉緊係唔洗咁多顧忌

會唔會被人告 錢幫唔幫到佢手

咁細動作就打到訓係度

女仔就行開啲啦，比個生番抽水喇

屌

blur樣呀...
樓主提下佢

即刻諗起呢個

唔係做乜當年英國佬請你地祖先過嚟做啹喀兵

相反藍衫就比人打 香港人

南亞仔唔係香港人都睇唔過眼而出手， 佢地一向團結，再咁落去睇吓幾時可以connect埋更多南亞人。

你冇做錯

唔難嘅 只要自己奶一次嘢

南亞仔好波

其實佢地真係好善良

一拳超人啊 心心眼

南亞=真香港人
仆野家=瀨共廢中，話香港人係暴徒，話做得香港人就唔應該爭取民主

Allahu akbar

有無方法俾條片南亞睇

南亞人we connect! 希望佢冇事啦

屌咁多撚樣係到阻頭阻勢
警犬打人唔見你出黎擋
都唔知搏乜

總係有啲左膠係度屌出手抗爭個班人，總係有啲和理非叫人唔好打btw 南亞仔好野

好

we connect

搞到佢老逗要絕食
係人都嬲啦

到宜家仲講和平醒末呢?
重點係由雨革到而家係邊個先用暴力
但係就成日講要和平,私底下就找黑社會打學生
仲要屈班學生係暴徒,係咪要班學生比人打死哂先識醒

左膠個腦諗乜撚野

屌你無格都po

保護義士呀！

咁先似樣俾人打都唔還手嗰啲…

Pish

張超雄嘅南亞軍呀

，個死道友仲死撐

原來你都知道係唔得嘅
13拳俾人推到上熱門，唔拉唔得啦
撐警集會一大班藍絲都打人，有冇拉啊？
612警察有裝備！濫權暴力又有冇拉啊？

好冶癒,

打人也要進行階級分析，好人打壞人活該；壞人打好人，好人光榮；好人打好人誤會。

佢地會覺得自己好撚有智慧，捉到隻鬼

港仔正垃圾
港女嫁南亞好過

依家覺得佢好霸氣

條白衫廢中咩料

呢點仆街抵打

係香港人

型到

幫我地同你d同鄉講聲多謝

張超雄軍團

又大和解, 有無人可以整番個和解LIST

港女
社工
大媽
南亞
耶撚

HONGKONGER ASSEMBLE!!!

替天行道 警惡懲奸

南亞兄出拳好似好hea咁都秒殺廢老

同時見到當晚既左膠就見到雨革失敗既影子

熄機delete片啦仆街，各自爬山呀屌

想問平時守護連儂牆個班點解唔護住義士？
靠你地咁樣守護含得撚啦

遮到個樣保護對士先得

咁咪證明個政府令到人民關係撕裂囉

好治愈呀

自衛反抗
根本可以理直氣壯咁講
你講唔出口
可能你慣咗和理非嘅氣氛太耐
要調節番

又分化
兄弟爬山各有各做
你可以說服人勇武 但唔洗鬧和理非

大把南亞二三代喺香港土生土長香港過班腥香港人

屌 仲係有班人話 嘩~打人 又話要報警 真係on撚9

屌
見到我地被人打十三拳就唔講
見道友俾人打兩拳就係咁講
咁樣雙重標準嘅民意算了吧

屌 好治癒

要移民了
香港玩完

小小野就打哂飛機
服撚左你地

因為一件事南亞人就上哂神枱

之前仲係到屌9南亞人

真係得淡笑

係咪UST南亞仔嚟
爽

Loop左好多次

發夢見到好多南亞人同外國人咩Gear都無行最前。

不願做奴隸嘅人民終於走出嚟啦

話報警班人係咪on9 如果係撐警都算 義士講乜鳩報警 唔好懶正義公道好無 非常時期 唔好懶正義ok? 你要正義 咁你篤埋衝擊啲人呀笨 佢地都犯法㗎喎 團結對抗外敵 唔通以前搞革命殺咗人 啲自己友又出嚟報警？

留名等睇你用鍵盤啪撚到啲藍絲爆肝

白衫長毛食撚屎啦 唔乜撚嘢好走 自己又唔敢捉住佢

起個白衫出嚟啦 正義撚呀啦

真
見到班廢老比人打就爽到叫出聲

真心on9 ,啲藍絲打人唔見拉撚住人

可惜2拳就訓底

Blur樣厚d
咪害到南亞兄弟

坐乜撚嘢監 講緊革命

推

張圖真係好爽

真係屌你老母死白衫，呢d篤灰撚要小心，人地拆牆聲都唔聲下，南亞仔路見不平，拔刀相助幫我地出返啖氣就要屌？真係屌你老母自己人搞分化？幫你仲要畀你屌返轉頭下次南亞仔仲會理咩？

支持南亞仔打撚埋佢

香港人

Foodpanda 俾多d tips

而家係和理非搞鳩勇武

南亞佬應該打開交，識打呢啲位

支持南亞同志加入革命行列

唔想佢有事

拍蟻咁拍落去

俾唔俾位對家入根本唔係問題，問題係抗爭者出手嘅話只要有人篤灰就好大機會俾狗搞

堅持不傷害不被捕原則！

P牌

打得幾靚 出招快狠準
不過打頸喉大力啲真係會死
死因通常係因氣管斷裂窒息致死
唔死就即係南亞仔有留力 唔係鳩打

格食格

呢d真勇武,香港人要學
根本唔洗出得多拳,打正要害
d廢中如果冇練開,2/3拳就收佢皮

一睇就知求其鐘佢一下姐
邊有出到幾大力.

廢中抵撚死比人打。你見到人地貼呢d野，認為滋擾既，係要去報食環，藍絲最信制度。有個行之有效既制度點解唔用，點解唔報食環？報完食環等物主有24小時去移除。唔係話拆爛人地d野，你咁樣拆爛人地d野比黃絲見到又會話藍絲係暴徒。咁就失民意。個廢中比人打死都抵撚死。

我都想問 唔係我哋呢邊嘅人掛 , 如果係我身為和理非都睇唔起佢!

呢次好多南亞人出黎幫手

佢一係就對面既
一係就係和理非和到痴左既人
唔識轉灣

果陣又唔見佢沖入去擋

雖然真勇武 佢劈頸嗰個位睇到係劈喉核位
男人隨時劈到佢窒息死

好撚治癒

仗義每多屠狗輩

南亞兄弟係香港和理非榜樣

南亞仔都屌打你班香港懦夫

已經打晒格
有都唔流出嚟
唔怕有鬼咩
佢最好delete原片

爽片

你係咪好高好大隻

打死人點算

打下巴 是但打都會頭暈

屌 好爽

個個一樣樣

睇都痛快。。。兄弟。。。。 要眾籌打官司出聲。。。。。all in

以暴易暴

大快人心！

好波南亞巴

條死道友之後拎電話周圍影人，再比另一個人打

南亞之父做到野

好撚興奮

仗義每多屠狗輩 負心多是讀書人

連登仔同南亞人大和解
we connect

廢老,趁地淋啦....拍 暈左

有無得加速

同南亞齊齊玩cricket

唔止白色衫
仲有人大叫唔好俾佢走
咩料呀d人

好L 正

走啦P牌
咪撚再死攬光環
只會累死場運動

DIU LOOP 左好多次

佢地唔驚送中咩
揸身份證 唔麻煩唔抗拒 佢哋正常人
揸身份證 呃食呃住 大撚把 佢地極討厭
連身份證都冇 假難民 我一個都唔要
就係咁

白衫好型

啱呀藍絲廢老最鍾意話先撩者賤

執咗啦

南亞ho ball

好型

道德撚

岩呀，真係毒瘤黎果班

多謝你 南亞巴打

白衫同藍衫條友做咩阻自己友打 阻自己人就叻？阻藍絲就企係到？ 屌你老母

快撚d收下風片中兄弟有無事
我地要支援

最尾果個香港人喎中，又一拳打底佢

係咪最近無隊排

真係要拉攏下南亞人 , 話畀佢哋聽香港變成點

個白衫廢中阻住人出手
南亞人好明顯冇受大眾和理非嘅意識形態影響
俾人搞自然地出手捍衛自己好合理不過

我想知自衫o個個咩事？佢係咪歧視？仲要話報警都on99,依家差佬仲信得過咩!

雖然本身新聞都有 但咁樣放曬出嚟出哂樣會唔會唔好

人字拖

要保住佢

南亞仔唔係拳打，而係車巴佢果下正

刑事毀壞最高刑罰 可判監10年
阻止有乜問題

起身再打。往死裡打

好撚爽
但自己友拉住佢做乜撚野
開遮cover 佢走啦 屌

[文宣] 中英聯合聲明超級懶人包 Video

睇到好治癒

打格仔都需要專業?屌你老母啦

我諗佢應該係對家嘅人

人地廢老專恰自己友，一見外國人樣就變奴才架啦

型到爆燈啊

同路人醒嘅即刻叫佢走啦

支持勇武, 支持南亞! WE connect!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

好壁

濕哂

我真係寧願同佢地去狗屋玩

都費撚時再見到你班廢物搵幾張memo自慰

仲要大鳩人點樣先成功

搞成咁真係多得林鄭唔少( 其實係阿爺

weconnet

點解我乜都睇唔到嘅？

同建制講，呢個係巴基斯坦內政問題，與泛民無關

上年先有南亞係ssp自製shortgun

真係好勇武 明明唔係話好大隻都敢咁凶
相反港男就算大大隻都好多好溫順

樣一樣，渣行街紙的話連指紋辨識都未必有

我都係，第一句叫左打得好出黎

連登仔平時成日以南亞犯罪率較高 合理化自己種族歧視嘅言論 日日蝻蝻蝻咁嗌
今次係勇武南亞巴身上見到佢地對香港嘅愛
以後要收收把口 當返佢地自己人喇

咩人種都有好人!

如果個個都留一樣既唇上鬚更加認唔到

仲要未出盡全力

加強同南亞人宣傳

一個南亞仔
做到咗全港香港人做唔到嘅嘢

...

正式宣布南亞同連登仔大和解

俾個口罩佢

南亞大俠有冇事呀？

笑死
支那種根本就係驚鬼
工作經驗 有人投訴咩咩77 你揾個外國人出黎同佢講佢就會收皮

臉部神經多，煎巴式車落去，基本上一下已經痺痺地

其實南亞人除咗有d衰鹹濕之外
好多都係義氣撚（勇武）黎
利申：去過南亞

只要係屋企唔出門口一星期

咩AI都認唔到佢

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

我都睇倒唔係拳.
掌黎

好撚正
點解南亞哥睇落無咩拉弓出力個廢老都即訓底

其實一向都有

有 因為廢佬骨子裡華人自卑感強 覺得自己比唔上外國人 加上欺善怕惡 覺得唔夠你打就熬底
靠曬你地一班手足保護我地啦

btw你企係我地依邊 唔係ust南亞仔 係ust南亞香港人

南亞仔

做得好！！！！
你地無做錯到

琴日睇左淘大條片覺得打人個肥佬好仆街，今日睇左呢張圖，又好難怪個肥佬既，打幾錘，人之常情姐。

果幾句真係一針見血：你洗撚過碗未？你有無養家？你穩幾錢？打幾錘就訓低學乜撚野人攪革命？

好波

又一治療片

呀爸教仔姐

粉紅背心巴打

係咪永遠俾人打都唔可以還手先叫做爭取到民意

同退休黑警講一樣

揾D道友去搞事

附近d人左膠基因發作

平時體育台飲奶粉啲大隻佬呢

明明係香港人黎
保護香港

食緊拳當早餐

食咗一舉仲要行埋去食多嘢

大家今日去重慶大廈
買下巴基斯坦/印度芒果
食下印度咖哩 支持下

好正
估唔到有生之年會對南亞人打丁

南亞都有好人

左膠篤灰撚唔係自己友

佢唔似好大力,點解條友會訓低,會唔會係夾埋

請您立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊 我而家係制止你再打人，請立即停手 我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊，可以告你AOABH，最高刑罰係3年監禁

仆街 笑死 南亞仔好波

從來無歧視過佢地，只係小朋友比較無禮貌之外，佢地好過蝗族好多倍

終於可以叫返南亞

全部南亞住同一幢樓，著一樣衫，我睇你點撚樣認

他做了該做的事，感謝你。

不認同的人知道他在守護什麼嗎？

睇到都覺得爽

一換罩衫邊撚個認到

Ho ball

收皮啦P牌

我冇野講

南亞仔真係真正嘅自己人
集勇武高大於一身！
好過班死老鬼藍屍多多聲

其實佢都就住打咁嫁喇

南亞都吹奏 成班傻鳩
南亞同黑警一樣 根本應該落地獄
做一單兩單好事就吹奏你地唔好去吹奏黑警?
南亞又強姦又搶野又打交又盛
根本係蝻黎 呢單野食正佢地好戰鍾意打交果樣咋
要吹奏不如吹奏埋黑警支那人啦

要聯結南亞人一同抗共,南亞人都怕有日自己好似新疆人咁俾中共拉晒去集中營,所以有晒反共動機,容易拉攏.

南亞仔打廢佬喉嚨，一擊即倒地

條廢老 成分鐘都未起得返

你企係度痾尿佢地都話你條賓周係攻擊性武器架啦

比中共拉哂去集中營無得搶野無得姦香港啲港女
比我都反中共啦
南亞狗無好人

南亞勇武前線

你打人又係佢地岩，你比人打又係佢地岩
對住唔講道理既人係唔洗講野

廢老就係應該比人打
佢打人13拳個時唔見佢出聲

仆你個街 呢排都比人打得多喇 唔好以為我地好恰

We connect

如果南亞仔俾廢老告，要需要幫既地方要出聲，籌旗去幫

雖然係打人，但係廢老破壞連儂在先，我認為一拳打落去相當合理，社會已經撕裂到一個好嚴重既程度，無辦法可以和理非扮無事俾人打

話俾南亞人知，
中共想係香港建集中營

俾人打完起返身keep住行唔到直線

好爽 支持

南亞之父 終於叫佢啲手足做野

又幾有道理，咁講淘大打人個肥佬都應該要放埋

其實民意呢樣野，有班人係叫唔醒就叫唔醒架啦。 正如警察屋企人點都唔會企係我地呢一邊一樣。仲有，我地又何必成日顧慮一班 冇實權，冇影響力，而且永遠都唔識醒既人諗咩。

我唔知個南亞人係咪鬼，但由6月30開始班廢中廢老藍絲 打人 非禮 吐口水 都冇事既，就咁睇直播都知警察明顯有心維護施暴者

如果南亞人失驚無神打人就話唔啱姐，依家係我地比人踩到上心口，個南亞人先係呢一刻揮拳姐。 希望南亞人無事啦

矛頭應該指向政府 唔係市民

或者係藍絲呢
後來嗰個開遮分開佢兩個嗰個幾醒

見唔見到第2下，隻手好長咁都打到

雄哥

哈，中聯辦話勾結外部勢力，重唔斷正
估唔到南亞人咁正義

仲有大把唔貼
南亞都吹奏
正義到

保護南亞
要知道班南亞仔係香港勢力好大
仲要真勇武
有佢地保護班學生
班廢老藍屍可以收皮

Push

你間唔時比啲學生妹佢地屌下
佢地咪保護你地啲學生哥囉

唔知佢地會唔會上前線

咩都講架啦 你第一日識佢地呀？
醒未呀你

原來係p牌 冇野啦

Fact checked?

Btw南亞大軍幫手啦

道友同南亞，在做戲

以後唔叫佢地做蝻

講呢啲係咪藍絲黎？

睇完開心番無咁灰

仗義每多屠狗輩
（唔係話你阿 死廢中 死廢老）

好勁....

睇到好舒服

開遮果位好醒，一個掩眼法就走咗

好舒暢

張超雄好野，張超雄萬歲

難民之父絕食中
你話佢d子女點可以唔出手

no，就係想fact check,有咩方法

一叉抵三狗

係 好醒目 我地就係想要呢啲

勇武南亞

黃絲被打無人拉住無人勸交 個個食花生
呢個人被打就有條白痴走出黎阻住曬想點

東亞病夫香港人慚唔慚愧

係真就真係中仇家

條廢老想搶遮拍片 比勇士執多劑

g

有排佢捱世界

南亞哥哥好嘢
好治癒呀屌

行使公義

抵呀

南亞萬歲

根本應該要咁做，和理非都唔知做乜鳩，打完即走咪得囉

其實已經唔洗理型藍絲廢老
你做咩佢地都屌

點解藍衫條友咁易跌 仲要個人好直咁跌

唔係個個人好似你咁人格低賤
衰過啲禽蓄

由今日起，張超雄被尊稱為南帝

二百萬人解甲 更無一人是男兒
南亞仔真男人

謝謝南亞哥哥挺身而出

屌那星, 白衫紮頭髮果個男人咩料呀

今場運動唔係要

勇武進攻 和理非後緩backup咩

點解要屌和理非

要屌都屌對家

唔好分化大家嘅團結

希望呢600幾個正評嘅意思係：
「希望多啲和理非出黎support勇武」

而唔係覺得：
「和理非冇用、一定要全民勇武」

Backup 就係見到自己人比人打仲係到側邊拍片？

We connect

白衫會唔會係藍絲其實

你地柒撚完未，你企喺到比人打都比人大做文章架啦

認為岩就做啦仲理人，痴撚線

好撚爽
不過希望果2個人唔會比人拉

著拖鞋街坊裝都好揪過連登仔

鎮南大將軍張超雄

和非定真藍絲？
白恤衫佬 喝得好大聲

白衫條撚樣

咁撚屎架捱得果兩拳
我地手足捱完13拳仍然屹立不倒

［廣傳］ 近排好多廢老打人 大家出街既注意事項 保護自己同同路人!!!!

香港人點會令中共驚呀 人地藍絲打你又摸女人 你都無反應 只係出下聲話唔好 又唔還擊俾佢打 人地南亞仔出手幫我地 又開口大大聲屌人 真係和理非上腦

當香港人仲考慮緊咩叫勇武

和理非學野啦

正常人俾人打頭都係咁

手足捱到13拳因為有練過頸防ko
有練抗打
知道自己頂得住連格都唔格

如果係普通人十三拳一早死撚左喇

集資請南亞佬做security

K.O 好爽

藍絲打人都有哂片啦 告入左幾多人呀？ 根本依家就俾人練住個春袋 人地就可以打你 你就岸鳩鳩企係度俾人打

你覺得應該做咩唔該坐言起行
唔好係到指指點點問點解唔咁咁咁咁

做喇仆街

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

警犬處事不公你唔知?
同人講你弱智有咩分別?

講撚飽佢

兩下。。。知道自己幾癈。。。。無人支持佢

講依兩句可以令藍絲唔打人？

自己和理非咪算囉
有人出幫手都唔撚比

最後個背心冇人講？

請勿衝出黎柒 多謝撚樣合作

勿忘初衷
不指責
不督灰
不割蓆
兄弟爬山

個南亞朋友有無事?

條友似有精神問題...

本土南亞仔好嘢

唔知點解，睇完好開心

想知張超雄／同類團體有無做緊咩工作坊之類?
想接觸多啲南亞 想幫下佢地

利開 做開補習有教學經驗

有 一個願打一個願挨嘅feel

南亞英雄留曬力
佢似打開左手掌 唔係拳頭黎

似係想還拖，南亞人驚就再拍多下自衛

2下ko

希望佢冇事

後生本應如此
係得香港咁撚扭曲成班年輕精狀怕班廢中廢老

我諗係中立撚 純粹見有人打交就出聲

仆街...又要落地獄走轉

南亞之父帶兵起義棟返之旗

十卜
好既南亞人真係好人黎
壞既南亞人真係壞人黎

親中廢老要打

睇到好爽

屌你老母直接KO
啲蝻真係好撚好抽

俾d中立撚害死，幫你打埋仲要拉人

係既

南亞人應該條氣谷左好耐，先會一拳揮落去

勁犀利 瘦猛猛咁點知咁大力

有無人眾籌南亞義士律師費

好治癒南亞仔好野
死廢老拆牆拆得咁開心丫拿

支持南亞仔

根本要搵人去欄住瞓低嗰條藍絲
反鬧佢唔好打人
保護返義士

個南亞人企左響度好耐
忍唔住先出手

提番大家今晚7點有野食呀！

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

cut左個頂佢ok

六尺高 幾橫同厚咁

想溝南亞妹

咁有無俾佢走到？

比黑警拘捕咗?

全力支持以南制藍

見到佢哋就送寶礦力比佢哋飲
有啲可能唔知咩事，但如果多人咁樣做你就會搵原因，之後應該會搵到呢條片，從此南亞人就同香港人connected , 並會以自己係南亞人為光榮，佢哋一出場我哋就歡呼

張超雄好波

前後腳弓箭步再轉身發力，實戰技巧值得學習。

香港係一盤鬥獸棋，一種人食住另一種人

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓

集合時間：7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考（最後1分鐘高潮）

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

延申閱讀

多謝張超雄

仆街，咁同冇打格有咩分別。

睇埋呢個南亞人堅好波

TKO

自己友 比人被打唔幫拖 不制服行兇者
到南亞仔 出手 就篤灰 指人屌 香港太多呢D 和理非非 拖後腳

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓

集合時間：7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考（最後1分鐘高潮）

延申閱讀

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

香港人真是好懦弱 咁多人連個道友都制服唔到
廢老都勇武過佢地

真正勇武香港人

成日怕有後果要負姐

很治癒

肥仔打人就可以屌

南亞打人就勇撚武

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

收錢唔包食兩拳

正常男人嘅行為
都唔知香港人怕咩

因為佢地只係廢閪。
宜家唔會對廢閪有任何期望

UST南亞仔

中年游泳教練不還手
勇擋南亞難民拿命拳

ching ho ball

個白衫長毛肯定藍屍嚟啦
唔去油塘問人做乜打人？
唔去九龍灣問人做乜打人？

最頂癮係當條廢柴食左兩下排雲掌後,
後面傳出歡呼聲同恥笑聲.
我仲隱隱約約聽倒有位女士講左聲"大力d"

Lm

個南亞人係為左保護言論自由而打人
肥仔打人係為左破壞言論自由而打人

你老母比狗屌
我屌你老母

如果個個好似佢咁勇武 20萬人遊行都收政府皮

好撚型
Thank You

同埋南亞大和解
大團圓了

勇武

勿過份吹奏所有南亞 之前殺人放火偷野咁就可以洗白？

無改觀。一直觀感好好

唔同處理手法
無對錯 無必要比較

又改觀

唔係南亞人 係香港人

一拳即瞓低，真係幾大力

嗲lee 媽嘅pu 啲

爸爸

而家轉曬行賣芒果啦ching

冇錯，根本依定壁壘分明，你好和平都唔會令藍屍轉軑，中間個堆就用多啲文宣攻落去

一野訓底

第二野想還拖都還唔到

呢D先係勇武黎

黑帶跆拳咪又係企定定比人打

係，今次令好多人改觀。
有幾個女同學岩岩重南亞裔拍拖，希望佢地愉快啦

怪錯左張超雄 原來咁有遠見

真心一問，比錢請班南亞人做保鏢保護義士有冇得諗？

點解個個都覺得白衫係自己人 點睇都唔似啵

對南亞人改觀

嚴禁標貼呀！
肥仔係為左守護條隧道！隧道唔係你中意貼咩就貼咩！

我屌你呀

咪撚再篤灰， 篤灰正仆街

個白衫 我屌你老母
知唔知幾多手足比癈老比藍絲整傷 辱罵呀
南亞佬幫我地出氣，一個二個同我保護南亞香港人唔好比人影相啦

打爆你個死白衫

張超雄新移民都有幫

打得好 藍絲死全家

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

由發夢見到南亞人果刻，我就已經改觀，原來有好嘅南亞人。

加埋一拳個主題曲做背景音樂

南亞兵團可以反擊東方日報

南亞人為香港人貢獻血和汗和唯持我地既尊嚴，而東方日報只維穩

之前東方成日狙擊南亞人，之前傳理系一份功課要做news reseach，東方比起其他報紙，更加抹黑同寫衰南亞人🤷🏻‍♂️

正名:南亞裔香港人

東方邊個得罪過佢就針邊個，立場鮮明地小撚氣

一句香港市民就夠，身份認同也需要自由，無論佢地feel自己係港人或自己鄉下較重要，係呢一刻，係最重要既關頭，我地心連心，就係同路人

你啱

喂 咁犯法嘅人緊係由執法者黎懲罰啦 個肥仔邊位吖 你都戇尻尻

今個月真係見過好多南亞人幫手 你地贏到其他人既尊敬

咁多年黎做過嘅殺人打劫強姦 依家一個月就洗底

屌你依啲人真係麻撚煩 我話我尊敬佢地今次既行為就係咁簡單 洗唔洗底個啲你自己加上去 應你都費事

希望多啲同類人 幫手打佢哋老母臭閪
拜託曬南亞兄弟了
香港人唔敢做

如何應對三毛帶風向

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

屌 比著我 都會咁做 廢老啊啦

他正在下一盤很大的棋

佢打下顎位

心都涼埋

長沙灣住咩人？大部分公屋廢老廢中新移民食綜緩既藍絲呀

好療癒

仆你個街做乜歧視南亞人。而家先改觀，屌你。
不過都好過唔肯改

仲有好多蝻晚晚7仔出面飲酒吹水

話你一句就咁燥
Btw我唔會因佢地一次半次行為而尊敬佢地

無燥 只係覺得你依啲人好麻撚煩
我以前都成日係連登屌柒南亞仔
但我覺得依家係適合既時間稱讚佢哋今次既貢獻
幾時講啲咩野會適合 就只係咁簡單
我暫時唔會評論佢地以前點點點 亦都無講洗唔洗底
你要繼續憎你可以憎 但唔洗quote我
我講既野好簡單 其他都係你自己加上去

個藍屍根本啪左丸 / 飲醉左

腳步浮浮咁

我工作關係成日接觸蝻 接觸佢地機會可能俾你依d人多 我只想講留得係香港嘅蝻同班水貨客或者腥移民一樣咁黑人憎 無論咩時世我”依d人”都係會咁憎佢地

話唔定我都好清楚 只係唔想講住 都話你啲人麻撚煩架啦

召喚Ust南亞仔